[阿仙奴]sleep is for the weak

諗起你班廢柴訓著曬 真係嘰一聲笑撚咗出嚟

？

樓主唔夠參加sleep is for the weak 大賽

點樣呀！六日狗！
我地決鬥啦！😠

yes

G

Rubbish

樓豬開完post訓了

系

垃圾到仆街

龍蝦屎有安眠效用

其臭味有寧神 幫助入眠之用

樓主唔好影衰波台啦屌

屌爆你地老尾

你有撚咩

直頭長眠